@inproceedings{Dupont:TALN:2018,
    author = "Dupont,Yoann",
    title = "Un outil d'\'{e}tiquetage rapide et un corpus libre en entit\'{e}s nomm\'{e}es du Fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 2 - D\'{e}monstrations, articles des Rencontres Jeunes Chercheurs, ateliers DeFT",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "209-210",
    note = "A fast tagging tool and a free French named entity corpus",
    abstract = "Dans cet article, nous pr\'{e}sentons un outil pour effectuer l'\'{e}tiquetage rapide de textes bruts. Il peut charger des documents annot\'{e}s depuis divers formats, notamment BRAT et GATE. Il se base sur des raccourcis claviers intuitifs et la diffusion d'annotation \`{a} l'\'{e}chelle du document. Il permet d'entra\^{\i}ner des syst\`{e}mes par apprentissage que l'on peut alors utiliser pour pr\'{e}annoter les textes.",
    keywords = "\'{e}tiquetage, entit\'{e}s nomm\'{e}es, corpus, annotation structur\'{e}e, GUI.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/95.pdf"
}
